袁海文以身作則 以「四小龍時報」嘅名義成功登記做出版界選民

申請新登記成為功能界別選民下個月2號就截止喇，民主派喺今屆立法會選舉要成功「搶灘」，攞到35+議席，攻防主戰場就喺功能界別組別嘅議席度。民主黨袁海文一於以身作則，今日以「四小龍時報」成功登記咗做體育、演藝、文化及出版界功能界別團體選民。

阿袁每個月都會派「四小龍時報」畀一眾街坊瞭解嚇區內嘅大小事，呢排仲以「四小龍時報」嘅名義申請咗做報刊發行人嘅牌照，今日一收到牌照，就即刻遞表登記咗做體育、演藝、文化及出版界功能界別團體選民，準備身體力行支持民主黨喺立法會選舉攞到過半議席。

唔單止咁，阿袁仲同八方講，其實「四小龍時報」唔係成功申請到牌照嘅關鍵，報刊發行人嘅牌照係唔會特別審理報刊嘅內容，提醒市民大眾只要有一年或以上嘅商業登記證，就可以申請做功能界別選民，攞多一票話事權咁話。

pish

師兄算係咁...
乳鴿其中一個正常人

不過佢係咪又俾條 Big 雲搞到佢無得選九西呀 HGC?